{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139631?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 씨앤필드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 個別バーベキュースペースやプールもご利用いただけます。 プライベートな客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができ、夏のピークシーズンにはプールを無料で利用することができます。 カラオケとバーベキュー場も利用可能で、バーベキューグリルの利用料金は30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できない可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はご遠慮いただいております。また、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を厳守していただくようお願いしています。また、客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での魚や肉の焼き方は許可されておりません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、プールもご利用いただけます。夏のピークシーズンには無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケやバーベキュー場も利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 449
    }
}